{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059020",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=10614&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청송황토방갈로펜션"
    },
    "text": "周王山に位置する黄土部屋宿泊施設は都市では見られない特別な経験を提供します。 周王山出入口から近いので登山や自然鑑賞に便利です。 周辺には周王山バスターミナルや青松周王山観光地、チョルゴル渓谷などがあり、様々な娯楽が楽しめます。 客室は禁煙です。 駐車場があるので車の利用も便利です。 特定の客室を除いて調理が可能ですが、炊事施設と食器類が完備されています。 ただし、肉類、天ぷら、魚の調理は禁止されています。 バーベキューをご希望の場合は炭とグリルをレンタルしておりますが、ご利用時間は20:00までです。 人数の超過やペットの出入り、未成年者の入室はできません。 客室内では火災危険物質の使用が制限され、分別収集も指定された場所に行う必要があります。 予約はリアルタイムで行われ、重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じてキャンセルする必要があります。 最終的に提示された情報はペンションの事情により変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "周王山宿泊施設はどのような特別な経験を提供していますか？",
            "answer": "周王山宿泊施設は都市では見られない特別な経験を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周王山宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "周王山宿泊施設は周王山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周王山宿泊施設の近くに何がありますか？",
            "answer": "周王山宿泊施設の近くには周王山バスターミナルや青松周王山観光地、チョルゴル渓谷などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理ができますか？",
            "answer": "特定の客室を除いて調理が可能ですが、肉類、天ぷら、魚の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューをご希望の場合は炭とグリルをレンタルしておりますが、ご利用時間は20:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数の超過やペットの出入り、未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "人数の超過やペットの出入り、未成年者の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、客室内では火災危険物質の使用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "予約はどのように行えますか？",
            "answer": "予約はリアルタイムで行われ、重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じてキャンセルする必要があります。"
        },
        {
            "question": "最終的な情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、最終的に提示された情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 406
    }
}